麻醉強迫小貓剃毛紋身 狂男炫耀施虐：小貓很酷

山東濟寧一名經營紋身店的男子，早前竟剃光買來的小貓右腳腳毛，繼而在腳上練習紋身。昨日網上流傳男子拍攝的影片，即時引起網民狠批。涉事男子強子(化名)隨後向傳媒解釋，替小貓紋身並非有意，承認自己犯錯，已將小貓送到小動物救助站，以求外界原諒。

據網上相片，強子在小貓剃光毛的右腳紋上一大片花紋，以及一個「忍」。強子後來還拍攝一段小貓被紋身後的影片，在微信朋友圈調侃和炫耀。影片即時引起愛護動物人士憤怒。

事件曝光後，強子向傳媒表示，自己在濟寧開紋身店已經7年，小貓是自己花30元人民幣買來的，養了好幾個月了。幾天前，自己忽然想到為小貓紋身。由於覺得紋身是一種藝術，遂剃光小貓右前腿上的毛，在表皮敷上麻醉藥，便替小貓紋身。強子指出，待小貓麻醉藥退卻，自己就給牠喝點水就沒事了。

紅星新聞/新浪微博

點解咁多人死硬係唔見呢啲仆街死

係鬼國做貓都慘啲

算好架啦
普通支那人會食撚埋落肚

拎佢碌鳩黎紋 屌你老母

紋完無煮來食 算有良心

強子紋身

無煮黎食算係咁啦

咁浪費食物真係過份

做咗七年都仲要練習都唔荒好得去邊

敷左麻醉藥係咪都會好痛？

紋身有咩問題

中國人做咪有問題